香港警察 萬惡之源

打倒社會垃圾
還我潔淨香港

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

政治問題政治解決
好心班狗醒下水啦
班林病擋
擋得幾耐？